我條撚30CM 會唔會被黑警告藏有攻擊性武器

拉都拉左黑人先啦

硬到先會，不過我睇冇機會

因為對住班狗

唔會 不過告你不誠實使用大腦

報海關應該受理

商品說明條例

鳩部嘅延伸

枝牙籤咁尖
點唔告你？

啜下先

blm